［置頂］多人換身分證後發覺失選民資格！！

中年人先換左

推

Push

岩岩check 左冇事，大家都係check check 好D

又到入境署